[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (20) - Orbit專屬的Midnight Festival

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

我們的初一位

Why Not?

So What

Butterfly

Digital Single - 365

Loonatheballad Teaser - La Maison LOONA

JinSoul- As Time Goes (OST)

LOONA - Change (MCD MV)

[Teaser] LOONA Orbit Japan

MV特別出演 - HeeJin
[MAJOR9/벤] 벤(BEN) '나쁜 놈(Bad)' OFFICIAL MV

Chuu- Spring Flower (OST)

COVER

[Special Stage] LOONA (이달의 소녀) - Not Today (BTS) @ KCON LA 2019 190818

BTS (방탄소년단) - 불타오르네 (FIRE) Dance Cover

NCT 127 (엔시티 127) - Cherry Bomb Dance Cover

GOT7 (갓세븐) - Eclipse Dance Cover

SEVENTEEN(세븐틴) - 고맙다 Dance Cover

HeeJin, Kim Lip, Chuu (LOONA), Misty Road (Original song: Ben)

[LOONA - Full Moon(Original Song by SUNMI)] Halloween Special Stage

[LOONA - Sorry Sorry(Original Song by SUPER JUNIOR)] Special Stage

Weekly Idol Cover

[不朽的名曲] 本月少女 - 愛情的電池

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

迷你一輯改版 - 《X X》（2019年2月19日）
1. X X
2. Butterfly
3. Satellite
4. Curiosity
5. Colors
6. Where you at

Butterfly

Butterfly Dance Practice Video

Satellite Dance Practice Video

Colors Dance Practice Video

For all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - Butterfly

音樂現場 - Colors

音樂現場 - Satellite

迷你二輯 - 《#》（2020年2月5日）
1. #
2. So What
3. Number 1
4. Oh (Yes I Am)
5. 땡땡땡
6. 365
7. Day & Night (Hidden Track)

So What

So What Dance Practice Video

To all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - So What

365

迷你二輯 - 《12:00》（2020年10月19日）
1. 12:00
2. Why Not?
3. Voice
4. Fall Again
5. Universe
6. Hide & Seek
7. OOPS!
8. Star (Voice English ver.)

Why Not?

Voice

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

Go Won TV

JinSoul TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Weekly Poem
HeeJin

HyunJin

HaSeul

YeoJin

ViVi

Kim Lip

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA yyxy

Dingo Sero Dance - LOONA yyxy

Relay Dance - Hi High

Selfie MV - Hi High

NewsAde - Hi High

After School Club - Hi High

K-RUSH 3 Idol Master - Hi High

超美寶星2 - HeeJin

MOMO文庫 - GoWon

IDOL RADIO - Hi High

IDOL RADIO - Chuu

Relay Dance - Butterfly

1theK Dance Cover Contest - Butterfly(mirrored ver.)

IN&OUT DANCE - Butterfly

Celuv.TV - Butterfly

Fact In Star - Butterfly

[얼음땡댄스] 이달의 소녀 (LOONA) – Butterfly

Thumbs - Butterfly

NewsAde - Butterfly

Dingo - Butterfly Jackpot Live

CoDuck Booth 上岩篇 - HeeJin, KimLip

蒙面歌王 - HeeJin

Chuu網劇 - 필수연애교양

Yves 綜藝 - 가시나들

hello82 - Kpop Stars Try In-N-Out

hello82 - Who's the Portuguese LEGEND in LOONA? | Guess the Portuguese Words

lululala music

Run.Wav

dukgune

MuFully - KNOCK KNOCK KNOCK

IDOL COVER DANCE CHALLENGE

Dingo - So What Performance

1thek - So What GAP CRUSH Ver

M2 - So What LIVE CLASS

M2 - So What Relay Dance

SHINDONG GAYO

我朋友住在電視台

MuFully - Knock Knock Punch

ASC

Naver Now - LOONA SHOW

蒙面歌王 - Chuu

認識的哥哥 Ep.226

Fact In Star - LOONA

Hidden Track2

KCONTACT 2020

GS25 Gowon FM

DAZED KOREA

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

Lotte Hi-Mart - HeeJin

SKOOLOOKS - LOONA

Vegan Tiger X INNOCEAN 2020FW - Yves

M! Countdown Backstage - LOOΠΔ ODD EYE CIRCLE

171119 中字

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (12) - 與本月少女一起FLY LIKE A BUTTERFLY!!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (13) - 是個與本月少女賞櫻花嘅季節

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (14) - 期待loonatheballad,B#RN, 等待夏瑟回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (15) - 出道一周年 以及 BBC幾時先肯做野？

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (16) - 全港最大本月少女貼圖區

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (17) - 네 맘을 Burn So What回歸大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (18) - 貼圖區第二彈 暨 等待完全體回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (19) - 하슬야 널 항상 기다려요

Concert Fancam

VIVID
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 비비드 VIVID 전희진 FOCUS

Around You
[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 현진 다녀가요 Around You

Let me in
190217 소년, 소녀 이달의소녀(LOONA) 하슬(HaSeul) Loonaverse 직캠

Kiss Later
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 키스는 다음에 임여진 직캠

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 키스는 다음에 Kiss Later 여진 직캠 Fancam

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 여진 키스는 다음에 Yeo Jin Kiss Later

Every Day I Love You
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH EVERYDAY I LOVE YOU EDILY Feat 여진 full

190216 LOONAVERSE 이달의 소녀 비비 Everyday I Love You 직캠 ViVi Fancam (Feat 하슬)

I’ll be there
180819 LOONAbirth I'll be there 이달의 소녀 희진 HeeJin 직캠 Cam (feat. 현진 HyunJin)

The Carol
[20181125 LOONA STUDIO LOONA Hertz] 이달의 소녀 - The Carol

My Melody
[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 마이멜로디 My Melody 하슬 여진 직캠 Fancam

Love & Live
181102 이달의 소녀 1/3 LOONA 1/3 '지금, 좋아해 Love&Live' 4K 직캠 @희망 Big 콘서트 by DaftTaengk

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 지금,좋아해 Love & Live yyxy 와이와이바이와이

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 지금, 좋아해 Love & Live 전체직캠 Fancam / 츄 고원 올리비아혜 하슬

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 3분의1 지금, 좋아해(Love & Live) 희진 현진 하슬 비비

Sonatine
181102 이달의 소녀 1/3 LOONA 1/3 '알 수 없는 비밀 Sonatine' 4K 직캠 @희망 Big 콘서트 by DaftTaengk

Rain 51db
(181123, LOONA studio 1/3Hz) 이달의소녀 1/3 (LOONA 1/3) 직캠 - 비의 목소리 51db(Rain 51db)

You and Me Together
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH You and Me Together 올리비아혜 고원 일부

[181027] 이달의 소녀 Loona yyxy - You and me together (창원 틴틴페스티벌)

Eclipse
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 이클립스Eclipse 김립 Kim Lip 직캠

Singing in the rain
180819 이달의 소녀 LOONAbirth Singing in the Rain 진솔 직캠 LOONA JinSoul fancam

Twilight
190217 Twilight 이달의소녀(LOONA) 김립(KimLip) Loonaverse 직캠

Love Letter
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 러브레터 Love Letter 희진 현진 하슬

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 김립 진솔 Kimlip Jinsoul 직캠 Fancam

Love Cherry Motion
[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse OEC Love cherry Motion 직캠 Fancam

Sweet Crazy Love
[4K] 181027 이달의소녀 직캠 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) - Sweet Crazy Love @10월애콘서트/Fancam By 쵸리(Chori)

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse Sweet Crazy Love 직캠 Fancam

Girl Front
[4K] 181027 이달의소녀 직캠 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) - Girl Front @10월애콘서트/Fancam By 쵸리(Chori)

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 걸프론트 Girl Front 김립 진솔 최리

Starlight
이달의 소녀 오드아이써클 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) “Starlight (LOONA Studio Live)”

Loonatic
루나스튜디오(Loona Studio) 오드아이써클 OEC Hertz 루나틱 Loonatic

New
180819 NEW 이달의소녀(LOONA) 이브(Yves) Loonabirth 직캠

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 이브 yves 뉴 new직캠 Fancam

Heart Attack
180819 Heart Attack Chuu focus 이달의 소녀 츄 하트어택 직캠 @loonabirth

190216 Heart Attack loona chuu focus 하트어택 이달의소녀 츄 직캠 @ loonaverse

191214 Heart Attack loona chuu focus 하트어택 이달의소녀 츄 직캠 @ Meet & up

One & Only
[4K] 190216 - 190217 loonaverse 이달의 소녀 고원 One&Only 직캠

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 원앤온리 One & Only 고원 GoWon

Egoist
190217 Egoist 이달의소녀(LOONA) 올리비아혜(OliviaHye) Loonaverse 직캠

Rosy
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 로지Rosy 오드아이써클 OEC

love4ever
[181027] 이달의 소녀 yyxy - love4eva (창원 틴틴페스티벌)

[20181125 LOONA STUDIO yyxy Hertz] 이달의 소녀 yyxy - love4eva

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse yy3y 럽포에버 Love4eva 직캠 Fancam

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 럽포에버 Love4eva yyxy 와이와이바이와이

Frozen
[4K 60p] 181027 이달의 소녀 LOONA yyxy : Frozen (전체 Full ver.) 직캠 / fancam (창원 틴틴페스티벌)

[20181125 LOONA STUDIO yyxy Hertz] 이달의 소녀 yyxy - frozen

Rendezvous 18.6y
[20181125 LOONA STUDIO yyxy Hertz] 이달의 소녀 yyxy - rendezvous 18.6y

One Way
[4K 60p] 181027 이달의 소녀 LOONA yyxy : One Way (전체 Full ver.) 직캠 fancam (창원 틴틴페스티벌)

181125 루나스튜디오(Loona Studio) yyxy 원웨이 One way 이브 하수영 FOCUS

Hi High
180819 Hi High Chuu focus 이달의 소녀 츄 직캠 @loonabirth

[20181125 LOONA STUDIO LOONA Hertz] 이달의 소녀 - Hi High

Stylish
180819 이달의 소녀 LOONAbirth Stylish 진솔 직캠 LOONA JinSoul fancam

181125 LOONA Studio Stylish 이달의 소녀 희진 직캠 HeeJin Fancam

Heat
[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 열기 FEVER 직캠 Fancam

Favorite
[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 페이버릿 Favorite

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 페이버릿 Favorite 전체 직캠 Fancam

Perfect Love
180819 Perfect Love Chuu focus 이달의 소녀 츄 직캠 @loonabirth

[20181125 LOONA STUDIO LOONA Hertz] 이달의 소녀 - Perfect Love

190217 Hi High Making VCR 이달의소녀(LOONA) Loonaverse 직캠

Butterfly
[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 버터플라이 Butterfly 전체 직캠 Fancam

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 인트로 + 버터플라이 Butterfly

Satellite
[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 위성 Satellite 직캠 Fancam

Colors
[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 색깔 Colors 직캠 Fancam

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 색깔 Colors 전체직캠

Curiosity
[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse Curiosity 큐리어시티 직캠 Fancam

Where You At
190217 LOONAVERSE 이달의 소녀 희진 Where You At 직캠 Heejin Fancam

365
[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 365 김립 진솔 희진 고원 여진 Cam

新PO留名 辛苦哂
Dida dumdidum didum Dum dum dum dumdidam

gowon又染咗

個髮型好似特登留黑色髮根 可以留耐啲唔洗補染咁

都係VLIVE好 有字幕琴日Twitter

時有時冇

琴日佢地先笑完Lip紮第4套個丸頭 今日就紮咗

好似第3套先岩

asmr細聲到冇聲咁

hyeju 腳heart

Lm

上個PO剩低未PO既OSEN相

CLS

倒數完有野睇啲人琴晚就估Star MV

唔通個個都有錄？

應該都係得11個今日都第二粒星

之前條片算係一粒星？

算啦果個O1 今日R

留名

好多卡好似hyunjin c. ver同kim lip d ver.個三張都差唔多一樣樣 連影相個角度都似足九成 出咁多張卡做乜
人又多 專version又多 一個ver每人又出三張
淨係想集齊一個member嘅卡已經好高難度

出完新聞稿就變50th 1st

MCD SPECIAL MC LIVE

DIGIPEDI CEO IG 要及早Backup

Office employee cheer-card:
Q: When you want to get off of work?
#Heejin: I focus on work again so that time can go by faster.

#LOONA

明明之前幾次都係笑片

LieV replay

Chuu套衫同頭先Live唔同 會唔會跳埋Voice呢

Office employee cheer-card:
Q: When you want to get off of work?
#Jinsoul: At some point, whether it's at home or outside, you'll be resting comfortably

Q: A word to office workers!
#Chuu: You've been through a lot, always running/working hard
Chuu will ❤ recognize your feelings, you can rest a little too ❤

Q: A word to office workers!
#Yves: You've worked hard today too!!!
I'll be cheering for you in the countless tomorrows ahead

Voice

Q: When you're worried about making mistakes?
#KimLip: It's okay to make mistakes! You'll get another chance

Office employee cheer-card:
Q: When you're worried about making mistakes?
#Yeojin: Mistakes are merely a step towards the next opportunity
Even if you make a mistake, stay confident

SBS Power FM Radio Young Street Live
NOW

我Lip瘦咗好多呀！！！！

終於有Chuu對張相既反應睇

今次好多個都瘦好多

好上鏡但見晒肋骨

終於聽晒隻碟
Fall again 聽到起晒雞皮

Jinsoul唱一小段首自作曲

Office employee cheer-card:
Q: When things aren't working out?
#Choerry: Time is medicine! Later, this will be left as a memory

Office employee cheer-card:
Q: When I have to go to work tomorrow but I don't want to sleep?
#Vivi: Then enjoy the late-night/dawn and sleep when you want

Office employee cheer-card:
Q: When I have to go to work tomorrow but I don't want to sleep?
#GoWon: Play all night, then think again the next day...^^

唔知點解Whynot放兩條片

Forbes 訪問

條Thread慢慢upload緊其他member
---------------------------------------

今日PO極都有新野CB真好

抖音LIVE

我地唯有等人錄完放twitter

啲人話件衫心口寫住blm

BLM果陣班外國人送咗一堆BLM野去BBC 唔知係咪果時既呢

好好聽

咁早出MV 又話6PM

Yeojin今次CB上多咗節目

幾時再合作啊

第一次留名少女們comeback加油！

一向唔俾開vlive 嘅bbc都開個本月+, 究竟係爲賺錢定係真係會開多d live

有咩方法都出哂賺盡你

原來放咗張10M賀圖係YouTube

That’s a NO NO

想問下、有邊個串流平台有齊本月啲碟？
Apple Music 同Spotify 都無個人單曲

白色連身褲今日冇訪問 但中間有我地個開頭

SCMC條Cover片加長咗放YT

Bside EP2

JINSOUL SPOTIFY 廣告

Kim Lip, Choerry, Yves & Chuu

真係我地Orbit年經嚟最大呢兩個都冇 YouTube Music齊唔齊？

MusicBank呢條有1080P

係咪要用韓國melon嗰啲

望咗望原來個個platform Solo-+ +都冇 都幾大範圍
但韓國既又貴又唔受外國人玩

Hyeju同dindin差唔多高

買碟咪得囉

屋企齊碟就上網dowm嗮d solo/unit碟mp3放電話算出道之後d碟仲可以保證係iTunes買到

我都好鍾意solo同unit啲歌

咪去買碟囉

Music Bank Fancam個個有份

Music bank d fancam一向最正，8k簡直冇得比

Chuu Scene 墜落既似係冰島架飛機
仲有之前睇到話Jinsoul Scene有啲似doctor who或bill & ted's excellent adventure入面個電話亭Time travel concept

忍唔字留個名先 禾秀映好正

YES

YVES:身為一個舞蹈老師,隨身帶住一個匙羹都好正常嘅

金正恩萬歲

西瓜博士用羹開西瓜 比起係越南果次愈嚟愈勁

抖音

WHYNOT CHALLENGE THREAD

原來係聲樂老師

今日mbc做乜，播完DMZ con又收埋嗮d片唔放出黎，明明upload咗gidle條片放埋出黎跟住又private翻

我地個條都係咁 睇咗一次就冇咗

今日個抖音LIVE

又係冇字幕

Black Dress

比個DAY5搞一搞 破唔到首周五萬

第五日咩事

唔知 唯一可能係呢個原因

點解唔係着cons

今晚KCON

四套Teaser已經著咗三套

今日呢場真係好正 希望會有多啲個人FANCAM

Don't kill my vibe, that's a no no

冇高清圖

首周最後都同今朝一樣DAY5＋BBC

hyejoo表情太girl crush同chic唔係好夾
jinsoul都唔太襯
chuu個套同heart attack差唔多

Hye同chuu個比較 全程勁cool
Jinsoul比個假髮搞到好怪
Yves個套有答案都唔識邊個嚟

見到Yeojin笑咗出聲

jinsoul個頭大咗一圈
hyeju直接美少女戰士打緊交咁

補番個角色表 希望BBC Halloween有野搞下啦 唔好Kcon扮完就算
Heejin: Elsa
Hyunjin: Belle
Yeojin: Snow White
Vivi: Merida
Kimlip: Cinderella
Jinsoul: Ariel
Choerry: Jasmine
Yves: Princess Sofia
Chuu: Anna
Gowon: Rapunzel
Hyejoo: Aurora

有時有啲角度會影到lip好似jessi

Chuu呢條OrbitRing片係Twitter好多Rt 又有人放上theqoo

英字

Lip似泰妍

今日個雙馬尾髮型 明明以前話唔再綁

原來Princess sofia係電視動畫嚟 唔怪得無印象有呢個公主

我都係Google先識

有片尾宣傳都好 好似上咗陣melon search trending
如果唔係上次MrTrot臨時有事 我地應該零機會上

今朝錄MU:TALK LIVE

仲有錄咗Factinstar

左右兩邊都被無視

秀映嗰下似係唔知見佢有諗住拉𨋢過去

Lip似未訓醒咁
成班錄FIS就醒神好多 秀映第二公司

歷史首周 12:00-#50 #-#121

終於下次繼續加油

笑死 仲有放到咁大嚟用

毛毛內竉嘅crocs膠鞋

Inkigayo 原link最底

好似最近好鐘意著咁 OrbitRing先著完

Data站

LOONA FAMILY

CB前錄既原來係飲酒綜藝01line大個囡啦

MCD STAGE

MCCHUU

#김립:
#희진:
#최리:
#이브:
#츄:
#진솔:
#비비:
#고원:
#현진:
#여진:
#올리비아혜:
INKIGAYO都人人有FANCAM

Billboard Social 50: #41. (+4) (Weeks: 23 | Peak: #14)
Billboard World Albums: #7. @loonatheworld — [12:00] (NEW)
Billboard Heatseekers Albums: #3. @loonatheworld — [12:00] (NEW)
Billboard Emerging Artists: #9. @loonatheworld *new peak*
Billboard Top Current Album Sales: #13. @loonatheworld — [12:00] (NEW)
Billboard Top Album Sales: #17. @loonatheworld — [12:00] (NEW)
Billboard Independent Albums: #47. @loonatheworld — [12:00] (NEW)

剩低Yeojin佢仲要年尾，究竟俾唔俾飲酒韓國點計

好似咩一出世就計一歲所以Yeojin2002應該今年生日就19可以飲？

記得去IDOLCHAMP個APP投CHUU一票

BBC出道咁耐終於訓醒 雖然遲咗成個禮拜

BBC終於百屌成...正常人

枉費BBC一番心血 被韓飯笑夜晚可以刷到啲咩 而且又睇唔到一位可能性
睇落佢想USOrbit衝第二週入Billboard 但大家都開始停手 每次都只衝到第一週成績

FIS又有兩集睇

未有字幕，啃住先，唔睇字幕都好好笑

KINGSMAN LOONA

有成半粒鐘好多新片 幸福的煩惱 要睇唔切啦

今年helloween special 都幾hea下

BBC：冇錢準備新衫 又冇SpecialStage 著番套舊Suit咪算

仲未有Yerim反應睇 想知幾時報仇

係咪要十一條女下班路接力show lockscreen

應該會偏色偏到睇唔到圖

會唔會着d搞怪衫開live

希望係啦寧願佢地9fingfing係練習室開party食野吹水 都唔想再睇做勞作睇片答問題整便利店食物咁頹

話時話 今次CB好似冇咗係韓國掛旗仔宣傳 去咗美國掛大banner

Basically, in the Cosmopolitan TikTok Dance Challenge video, Kim Lip danced to a famous Spanish TikToker named Anabel and the press just went wild with it, asking the TikToker if she knew "Kin Lin" (a mispronounciation of Kim Lip)

Korea Kin Lin

田肌振

今日人聲好出
連拍掌聲都錄埋
我hyeju 愈嚟愈正

姬振勁到有多啲機會發揮實力就好

一半以上SM歌

11月3有Voice MV
FIS＝MUPLY>>>>>>>>>>>>>>>>>>>BBC

睇完條片第一個問題就係...點解呢d behind the scene嘅野唔係loonatheworld自己條channel出明明都係bbc俾嘅片

覺得應該MUPLY有工作人員跟去拍啦 拍Teaser時抽時間拍Bside野

睇嚟我對Halloween有所誤解

套衫幾正

lip

暫得好多場都係著呢套既變化版
仲等緊再有其他禮服Ver or連身Ver

開始了 Vlive轉咗新介面用得好唔慣

啲衫真係好劣
但後半part重睇咗次都係咁好笑 比Lip笑死

Gowon Hyeju可愛

一個帶咗頂帽覺得自己米八
一個就三角嘴進化成心型嘴

Vlive+原來係用嚟放自拍

睇咗前面三四個字頂唔順...熄咗跟住瞓咗陣miss咗後面

新會員 留名

我睇咗啲咩

KCON2

出咗vod?清得好緊要，唔似stream錄

應該都係錄 KCON好似冇全場VOD？記得上次得FANCAM 可惜佢冇M&G

ok，睇真d都係有d矇，不過重點都係公主版voice，好過twitter之前錄好多

KCON真係少咗人錄咁 唔知係咪個個上次中伏 冇人幫襯呢
入面都有Backup到上次個DMZStage

原來TV ISLAND呢篇未完 但字幕都係未歸位

連登得樓主推

咁計下集應該開始出album jacket同MV？不過冇翻譯都係要等subbit出字幕

因爲下晝諧星自殺單野，voice art film推遲一日出

會唔會剪番開concert播既Behind就算

我第一次睇呢個系列 教點去韓國Idol公司

熱烈慶賀本月少女BILLBOARD200 DEBUT

記定，以後bbc唔生性就過去掉雞蛋

有秀滿睇住、唔驚啦

好彩本月上緊位喺韓國雖然未好多人識，但整體好感度都幾高

有新聞上下，係開心嘅，女團計係第六團上billboard 200(2NE1,少時,TTS,BP,TWICE,本月)

BBC得兩層，唔好掉錯

正呀喂呢個

多謝資料提供不過要掉都係掉招牌，幾多層好似冇咩關係

禍不及鄰里

琴日都仲有呢篇新聞 今次BBC瘋狂出大字報咁
之前入49國iTunes1st, 3日worldwide1st, US Billboard7個榜, UK專輯榜, 入Rolling stone榜等等

TEENVOGUE訪問

Original Photo Thread

宜家見到THESHOW就嬲DLLM

新歌有第1未

Gowon

多圖 懶了貼link算了

voice條綠色褲係loona the island主題? close up shot睇上半身仲好正常，一zoom出去就好奇怪

係Haseul concept好似返咗去HiHigh時期變色大法咁

學生妹lip正到

太短啦唔知Bside2仲有幾多集呢 其實係咪完咗？

Golden child都係得3集

咁少可惜啊如果BBC拍TAM都有咁既水準就好 唔好成日諗玩Game啦

今日秀映喊特輯

禾秀映

邊個咁cls印件衫俾佢，仲要着上身

THESHOW

MCD好似寫末放

音中同二姨母金多菲有特別舞台唔知會唔會唱Trot

仲未睇 但覺得又係要喊住睇

想睇本人自己著同埋每人一個版本就好

剪片條友定youtube問題..條片條聲快咗少少但係好明顯對唔到口型，個感覺好奇怪

睇嚟好趕住出 都幾明顯FIS仲要放得一半自拍就冇咗

好似係MMT ORBITRING PHOTOCARD

個背面幾靚

ShowChamp

MCD

做咩呢排幾個集體bully佢

有Fans問咗Choerry Hye 兩個點解互set lockscreen
但今日呢單行動升級就未知點解

thx
Hyeju由未畢業已經成日蝦佢嚇佢

經典kick 94 139

Part 2

Showchamp個編輯(Orbit)篇文充滿私心
又多相又一大篇文 仲要用Solo歌做文件名

choerry最底張小圖

FIS 兩個鐘後

Showchamp下班 成班長羽絨加黃色闊腳褲好Cute

星期日Inkigayo已經冇份今次whynot打歌次數仲少過love4eva

用綠幕搞到GOWON頭髮變色

正呀

FIS有sub了 1thekMV都終於有 BBC就應該仲請緊人

Special Stage好正

Yves cute
hyejoo冇表情真係好girl crush型死我

Yves同Chuu開頭方言好Cute
著公主衫都可以GirlCrush既Hye今日幾好笑容

憤怒Hye

笑死，chuu好啱唱trot

同mmm玟星愈睇愈似

Chuu Yves都好啱

我希望佢地都帶番先收工

聽歌系列

件Tee果然係人地送

想教翻hyunjin做正常人

禾妹英語天才

全能天才

有冇得好似NIVEA咁拍下CF啊

認真問
如果去見面會 溝通唔到會點

多數就遞紙仔，或者雞同鴨講

MoominLip

DINGO MAFIA DANCE BEHIND

bbc終於請翻個翻譯翻黎好似補緊之前嗰幾集字幕

201108 Mnet M COUNTDOWN Backstage

一個得180度嘅360VR

終於有一半

Yeojin1111生日粗卡

貼錯咗 呢張先係

個PS STAFF好命硬 咁耐都仲未炒
字幕都已經炒幾輪

yeojin生快

希望可以自信啲

yeojin又大一歲，可以同班姐姐們飲酒啦

兩次LIVE都完美MISS

呢兩日先留意到呢個團 覺得chuu同HyunJin 好撚正
想問下大家有冇佢哋/呢個團嘅WhatsApp stickers 可以些牙好想用同追下

WELCOME stickers幫唔到你
不過有咩其他野想知都盡量解答

Thank you! 有咩途徑可以搵到多啲佢哋嘅相/片

我多數都係用Twitter 搵咗啲最常用既站 希望幫到你啦
睇update news既:

Fansite List:
Gif:

片wiki有整理綜藝list 多數啲片官方都有英字 冇就要靠Subbit
英字字幕組:

令人羨慕既OrbitRing Special Postcard Polaroid

今次cb多咗好多嘢睇咁

其實咁先係正常安排

唔止今次CB 今年都冇停過不斷有野睇咁 好多網綜
不過今次撞堆大團 電視台堆Idol節目得FIS有份

近排係OrbitRing同好多片都睇得出佢地好想做Cover
BBC只識開Vlive+收咗錢唔做野 快啲放權比佢地自己搞自己拍自己剪啦
上次Halloweenlive都要成員開聲話好想做先有 呢啲野正常就應該自動波

Twitter fol佢哋d站

8點

聽日仲有Musicbank 原來今日MCD因為要播MAMA特輯 所以上星期就GB

好慘冇份去但都要幫手宣傳

咁都得...mnet

HyeJu 生日粗卡

末放前終於出

有再次倒數既嫌疑

click個兩條片 仲有Gowon同Vivi

hyejoo生日快樂

hyejoooo生快

Hyeju生日粗卡

送上上年朝聖cafe rosy嘅相
咁快就一年

想去睇佢地今年點慶祝 但搵唔返 佢地IG改咗名？

依到有幾多會員見過真人

Dating Dating係生日放片 1thek幾識做

呢張薯餅賢真Photocard係想點 望落似玩野 定真係發達大計嚟？

今日MusicBank套衫好睇聽日後日都有音放 應該inkigayo係最後一場？

今年暫時未見過po生日應援
好耐之前仲有真人相睇 宜家得返食物照

THXXX 點解好似變咗教整餅既工作坊咁

Hyeju好型 想快啲睇桌球但唱zig zag好Cute

FIS開始！！

係度玩緊咩game睇落去似cs1.6 d map,但係又有cso d feel咁

Sudden Attack 我都未玩過

唔知邊個打邊個MC啲英文好笑

d英文係咪黎搞笑..我頂唔順熄咗，等人地cut d精華出黎算反正hyejoo好似都冇講幾句野

畫面正上方有韓文名
mc要咁樣做效果好似好辛苦
我應該做到有情緒病

好似係佢見好多Orbit英文留言 所以係咁講英文

呢啲槍GAME 要靠MC TRASH TALK

2場都比對面Orbit虐

midnight festival Showcase條mv behind the scene片終於放出黎

希望放下舊Concert個啲片啦

butterfly個performance mv

Yves係咪又做返FIS mc
活動就完？
睇twitter啲video call好似hyejoo話好快再同大家見面

好密 一年上3個？？？
btw 如果係lip 細個張相好似男仔

好似係 琴日睇live話EXY最後一集
完啦如無意外應該inkigayo結尾？
應該好快都要下年啦 都就嚟年尾冇音放上

黃色分隊

黑白金真係每次CB Cody必備

HEYNEWS

賢真訪問 未有字幕但背景係重點

條片本身冇字幕，但係標題又有中文btw背景有咩重點..冇留意到

冇咩特別 只係想笑BBC放哂堆獎係後面姐

大神勁快翻譯哂

SNS STAFF終於識放YT LINK落TWITTER

世界大戰級嘅問題，yes派多咗個成員

成日鐘意問呢種問題 之前又有mint chocolate

我估係SG 應該都差唔多時候

禾AEONGIE生日粗卡 好多GIF想PO 加返個密先

Butterfly 因為依首歌先入坑

yeojin

特登爲咗本月曆染頭髮仲要咁神祕？

都係估估下 不過其他幾個彩色髮既都仲係布丁頭

subbit出咗overlay字幕

呢個400下 另一個就9分鐘plank

末放係綠色燈

蒙歌LIVE

補返今日壽星做既EndingFairy

所有身體語言都出賣自己既Bubblegum

CHOERRY SPOILER FAIRY可信度高唔高

bbc傳統都係活動完咗就出條不明所以嘅預告，睇下條片講咩先lor不過佢地都講得可能好快會有真正意義上嘅repackage

原本都估派完星會有野睇 呢幾日好趕咁日日出 但仲有兩粒先夠數

真係好耐都冇BSIDE MV了睇落都幾重本

因為要打外國

覺得都係拍比Orbit睇多 隻歌都出咗一排仲要Bside 都唔會突然多人聽掛？
如果要打外國 一定要搵外國artist出英文單曲先有少少機會

氣氛好聖誕

都似 其實Teaser個旋律都同STAR好唔同 但冇理由新歌會同名？

應該同一隻歌吧雖然前奏好似差好遠

[Teaser] LOONA(이달의 소녀) _ Star (목소리 English Ver.)
原來1thek個條Teaser寫明咗

比我FF多陣都唔得

個月亮有啲怪

好似拍得幾靚 好期待
但係呢啲場面愈睇愈掛住Haseul
teaser聽落似ballad嘢
諗起La Maison

真啊 睇多幾次個Teaser氣氛真係好似Ballad 冇理由Dance曲會咁sad掛
btw有冇人FF緊圍圈Scene係召喚Haseul

上面唔記得Quote

邊度睇得出呢個形狀雖然個月亮的確有d怪

可能縮圖似 我見有twt話放大月亮左邊有粒綠色星星添

bbc今次隻碟的確有係loonaverse度落多咗心機

呢兩日的確係獅子座流星雨密集期

轉圈圈叫Haseul 係咪因為 SOLO MV入面死左 (冰島飛機)

但個世界觀行左咁耐 會唔會轉圈只係慶祝新月亮誕生

要破壞 先有新既出現

都有可能 不過好想有Haseul出現
其實睇到有唔少估計Haseul同Chuu關係密切
Whynot Chuu企車頂有粒星墜落 放大係架似飛機既物體(冰島)
HeartAttack經典Haseul叫醒Chuu場面
今次Teaser Chuu單獨坐圓圈景 同Gowon係Sowhat做既姿勢比Yeojin代替
成員對望個到 Chuu望鏡頭(FF係望Haseul)

Yeojin Gowon個姿勢都有啲似呢舊野 如果Chuu Gowon個動作係Möbius strip 咁Yeojin Gowon就係代表Klein bottle？類似升級版 2D變3D？

TVDAILY

NADOL

FIS NON EDIT

THESHOW BEHIND

CAPTION果然係HYEJU既風格

欺凌場面

對望下就係諗起個時love4eva又係比班友話欺凌

一齊睇下Bubblegum用念力好過啦

佢應該講笑 不過又幾似

有時真係Get唔到班海外飯

估唔到

star都有concept image...

仲要寫1ST我愛BBC

Cls

有綜藝上同第2個電台問問題

準備又被洗通知

有幾張近鏡啲太光啦

我豬 我返嚟見你啦

新mv好正
好多群舞鏡頭 唔似digipedi拍出嚟

遲到有成兩個群舞SET 今次點都應該有DANCE PERFORMANCE片掛
比想像多景 肉色個套衫同景都好正 STAR舞同歌都好catchy 真係好有成為主打既潛力

根本可以做主打

宜家嘅bbc應該有preformance片嘅
每次b side都好正 如果上次day&night都有就好喇

真啊好似原本STAR應該係7,8月既PRE-RELEASE 如果出先泡菜應該鐘意呢種歌掛

D&N又係可以做主打歌既level得ORBIT先識既歌

miss咗條countdown片

The Stars-that appears throughout the music video represent Orbits.

Oppa你係咪啱啱退伍返黎啊？

我已經訓練到睇mv唔打算思考

睇咗少少Theory 終於有時間搵圖打下 但好難整合個故事

16角星個景=Ecliptic

開頭好多訓覺Scene

充滿花既呢個Scene係代表Eden？後面Chuuyves似搵路咁

Chuu似Hye Hihigh高台一跳

打開門出現Supernova

今次好幾個景都有啲似Vivid同Egoist 呢個Scene得YeoViGowon

粉紅Scene得Lip Choerry

係宇宙Dance就得Jinsoul Choerry

上面兩個Scene Lipsoul都冇重疊 可能關呢個似Egoist放手Scene事？

圓形鐵窗Scene 得Chuuyvessoul

Heehye Egoist天台之後對掌練功接觸？

Lip坐係紡車前 Sleeping Beauty Theory (上次Whynot有賢真Cinderella)
其實童話Theory係Loonaverse都唔係咩新野 相信大家都記得Vivid似愛麗絲+Cinderella Kisslater=青蛙王子

做完懷疑係Klein bottle動作Scene之後就訓咗

Hye係第一個出現係紅色通道Scene

賢真眼入面有Mobius Vivi眼就似1/3 or Supernova

見到Theory講紅色圈呢條通道係前往量子力學理論既平行宇宙(同Whynot Jinsoul電話亭=Time travel唔知有冇關係?)Hyunvigowon(荒地dance分隊)通過之後先出現光球？第一次有光球係上面賢真眼之後 Yeojin冇份可能因為係Whynot獨自一個留守望月亮既後續？

最後BBQ大團圓？

IDOL HOUSE TEASER

TVDAILY

COUNTDOWN錄得好啲既BACKUP

WoW. 估唔到ching真係解說個MV。係咪有拍開片咁? 不過好波。

真係唔係Digipedi拍 依間第一次合作

唔係啦 我都係睇得好表面下簡單講講 啲Theory都係靠Twt班大神 同埋只係link翻舊MV的畫面故事姐
希望比路人入嚟都睇下入坑 今年三個MV都拍得咁好

Q: Any differences after Lee Soo Man started participating in album production?

Heejin: We're still thankful for him helping in a big way. And he gave a lot of assistance for our title track activities, so I think we're able to do a lot this time. Thank you.

Olivia Hye: for before/after though, even before, we had different concepts for our title tracks.

Olivia Hye: So more so than a before/after, I think this is just an extension of showing concepts that we haven't shown before. It's a goal of ours to always be showing something new. So for the next album too, one won't know how we'll change, so I hope you look forward to that.
誠實的Hyeju

下一次CB 又有新concept ??

覺得好大機會之前4隻碟主打都唔同 今年兩首雖然似 但其實都有啲分別
加上佢地啲訪問成日話想試想carry到好多唔同風格比Orbit睇

依家每首MV好似用緊唔同風格講同一個故事

轉風格唔係話唔好 希望講完時間線會有新野

雖然都預左本月係唔同出面其他女團咁行

但都想可以吸多啲人落坑

聽日Heejin Yeojin Kim Lip Choerry Gowon Hye去Avergirls

我都覺得依樣係LOONAVERSE既缺點 故事好似進展得好慢 同埋太多開放式既地方 有時我地都睇唔明 何況新入坑既
風格我都冇咩所謂 因為原本就做過好多類型 唔好太極端就OK
只希望主打揀好啲 近年啲公司好似鐘意啲歌又嘈又斬開幾段 明明D&N STAR VOICE呢啲咁正實吸到新人 但路人多數都只聽主打 好可惜啊

btw最大希望係秀滿快啲番去湊親生女啦

COUNTDOWN放咗去VLIVE

GOWON公主生日粗卡

H榜6萬了

有無OLIVIA HYE同GOWON 既片推介下

想要咩類型既 Fancam？綜藝？
不過佢地單獨去既真係屈指可數

送咗Star去美國電台派台 所以Orbit開始係twitter Tag堆電台Request Star 同埋好似做咗唔少interview

係yt搵左啲黎睇
想知有無啲必睇推薦下

Jihan Olivia Hye

Gowon meal直播睇過未Hye真係得Jihan
有時間都可以睇下TV 還掂佢兩隻成日黐住出現 出雙入對咁
團既我就好多都推薦

yyxy個陣嘅LieV囉
唔介意得聲嘅 frequency of the moon囉 yt有英字

9點LIVE

Jeng 多謝各位
Hye真係好少我係yt搵左好耐

可以去wiki個list到睇啊 不過冇Fancam果啲

twitter見到
韓國人玩跳樓機呢機動遊戲會除鞋㗎？

細嗰班上

好似有幾個都除咗 可能驚飛鞋掛

Lip扮係忙內Team混入

隊長入面最細嗰個

腦海突然聽到lip大聲:Ya!!!咁樣鬧你

Lip：흥칫뿡

ho jeng

Loona個忙內好似又cute又大波?

出名咗多人識咗同樣多咗痴線佬留意

唔紅唔係佢地心水 睇唔順眼就成日攞出嚟笑踩玩膠招黑咁 出道個陣咪又係咁

好癲 咁都睇到

coex以前sm大樓嗰度，又真係咁岩

block咗睇唔到，佢地圍內講飽佢

得3 4秒咁細格 估唔到會有人認真睇呢類宣傳片

唔好睇少歐美堆Orbit

成堆解謎大師

MNET係咁搵本月宣傳mama，但係lineup又冇佢地...真係wtf

今年得一場 冇提名既應該唔會有份啦
MNET年年都搵堆冇份去既團做工具人宣傳
去KCON又要拍呢啲片 打歌又要拍

呢兩日升咗7000OrbitRing仲係開唔停咁

Hyeju打桌球型到 想睇佢打正常SIZE既
最後唔見有下集預告 得兩集咁少？

TVDAILY相 有48張慎入

Lone Edan 關站，開咗個google drive放緊咁耐以黎佢影嗰d raw圖上去，似乎去意已決咁

頭兩張

MBC Music Core Jeonju Ultra Music Festival

Vlive+終於有野睇

得張圖

官咖comingsoon
btw隻色算係橙色？因為綠色用咗去ISLAND？

冇咗綠色

班韓飯已經嘈緊了

好好眼力

好明顯本月曆係攞黎放所以先會掀到lip呢版上面d日子全部都係本月d member生日/紀念日黎

明明最新一集應該十月左右拍 但仲掀係6月月曆持有人一定係Lip飯

偶運投得唔錯 終於有邀請

今日有Bubblegum

以前音放都聽過好多呢啲安全宣傳歌 原來依家仲有 每次睇呢種都覺得好搞笑

kim lip原來天生有小小鬈毛
見佢頭髮咁直
同chuu一樣個個韓妹青春期死守瀏海

啱哂Gowon

劇透

會唔會個時電咗 見佢其他Predebut都冇咁鬈死忙瀏海

對家咁唔掂都贏係咩玩法，擺明歧視idol姐

我個人推測大多數idol cb期上應該傾好一輪遊

Lip兩輪歌既mp3cut

FAIL咗

又會fail得咁緊要，偶運會d霸氣唔見嗮

姿勢都仲好似偶運咁好好 太用力掉錯方向 希望Chuu唔好失望啦

70000

另一個角度

睇飯拍原來Vivi Hyunjin都有去睇比賽

orbit ring付出咗巨大貢獻

一場solo fs 就賣7千幾隻

Orbit ring開極都有 唔知Orbit破產未
本身啲韓飯見到其他團開返線下FS 好期待 點知韓國又升返第2階段

當年用稀有去引Orbit落疊只開一場

online搞應該吸引到外國orbit俾錢玩，反正大家都飛唔到

見啲海外飯用送既特別MD玩集資 場場入咁濟
可能下個月個GAON SALE都有機會去到十萬

之前PO過LoonatheworldJPSUB既KCON LINK
佢update咗M&G同Backstage Behind

They made one-month concert tour of Malaysia which were highly acclaimed by the press. Their concert tour of Malaysia became front-page news. More than four thousand people were in attendance at each of the concerts. I saw the second concert which was publicly acclaimed on the front page of many newspapers, including China News Service, China National Radik, Southern Daily, Oriental Daily, Huizhou Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and Hong Kong Economic Times. The main singer was widely acclaimed by the critics as Asia's greatest singer of her time. It was a universally acclaimed concert. They got pretty good attendance despite the bad weather. Over four thousand eight hundred and fifty people were in attendance at that concert. Absolutely incredible!

???

睇嚟會係呢個節目既搞笑擔當仲有兩個係邊個？

咁大個第一次想買pilates雜誌

Omg yooa& Sunmi

唔係有5個咩？未出？

應該未出

仲有兩個都出咗新聞，請夏同hani

正喎

結果Chuu係忙內
呢個lineup咁正 但播得4星期咁少

原來Yves間高中要讀書勁先入到 考全校11名先拎到阿媽批准去DanceClub 但間學校唔比學藝體能 要搵校長先攞到許可
btw每次扮成員講野同動作都好似

估唔到BBC會比佢地去拍其他公司女團既片明明自拍都唔比出

係咪因爲之前heejin幫ben個mv做女主角，咁先再搞d合作。不過唔同公司都真係好少見咁幫手拍片，仲要大家都係女團

原來佢地都係MAJOR9睇嚟真係咁
但唔知點解係佢地嚟BBC練習室

有少少片段睇 嚟咗BBC跳Whynot

我記得yves係vlive個電台有講過學校唔俾佢早走去練習 不過全校11真係幾勁揪

bbc突然十點幾(kst)放自拍，望下IG發覺d圖又齊翻...

醒起呢個訪問都有講過高中野
真係好勁 係升學高中成績同跳舞都兼顧到 之後去上Vocal同跳舞學院往返要4hrs同2hrs

睇嚟今晚要公布3.0

FAIL

永遠估唔到BBC

Chuu成日劇透

琴日個集彈床都好好笑 Jinsoul好似阿媽去幼稚園湊兩個囡咁

離遠睇真係好恐怖，仲要橙色頭髮

都有幾個類似嘅訪問
又好似有美國電台播why not

補Link

但個頒獎Postpone咗
19日，據多位演藝相關人士透露，綜合電視劇頒獎典禮"2020 APAN STAR AWARDS"和綜合音樂頒獎典禮"2020 APAN MUSIC AWARDS"方面決定延遲原定28日、29日兩日的頒獎典禮日程。(尚未說明延至何時)

依家真係每日update都望一望個九宮格排版

Heejin送Wallpaper

崔室長nim

Bakery in Wonderland站 Close咗

終於有啦

求求兩樣一齊出可以慳運費
btw兩年都係粉紅色

如果冇haseul 會唔會11個＋1大合照就算

懶得影相 PO人地既算

呢排係咁提想唱聖誕歌 唔知係咪Spoiler呢

the carol 3.0

演唱會md終於到咗，差啲唔記得

VOD仲未有

官方會清d

cls

今日幾個站都影呢個角度

睇嚟呢排先去影2.0同SG啲相 見呢幾日雪糕line幾個都唔係布丁頭

好靚

應該唔會有重疊掛 都冇打歌幾星期

暫時最新Update下 呢張圖係有韓飯打去BBC Staff話全隊都會去驗
好似係因為同個隊男團同一個美容室
但有Orbit DM問我地個Makeup 佢回應係冇contact

另外聽日取消咗既The Show Lineup原本有我地 唔知係咪之前預錄咗

姬振

Whynot Star同時學 練得一星期就拍MV

同預想完全一樣

package box一樣

愈儲愈多蛋糕盒不過今次豐富咗 個月曆多咗好多頁

睇定先啲試次md以為好多嘢結果一個細袋仔裝得哂

條掛繩真係唔知整黎做乜鳩

係咪Midnight演唱會個條

DLLM咩BBC 仲有咩拍要開工呀 咪周圍去啦

話時話 今個星期仲開Orbit Ring 真係好癲

宜家咁嘅勢，突然覺得本月年末一個都唔好去好似最好...條命仔緊要d

真心驚 雖然依家寫生簿 Sing again睇落冇事
但綜藝真係高危 又唔帶罩錄 又要化妝 又接觸一大堆工作人員
琴日好似係Chuu同Gowon去蒙歌坐 好心就推鬼哂啲Schedule 係宿舍休息下番公司練習下咪算

Full Teaser

IDOL HOUSE 有ENGSUB了

............................................

呢個時勢仲打歌

其實12月1月有幾個台既音放都會摺埋啦 唔明有咩好Promo

voice咪comeback表演過...又攞翻出黎做後續係做乜想佢做嘅唔做，唔想佢做就成9日都亂黎，宜家咁嘅時勢， bbc

睇嚟本來去THESHOW都應該係VOICE
又唔係出REPACKAGE 又唔係新人要曝光 真係冇咩必要囉

其實唔係唔得，隔離dc年頭完咗scream都上咗black or white做後續。但係宜家個毒仲嚴重過年頭，又入埋kpop圈，bbc plan咗都可以改嘅姐...

bbc仲要重複歌，人地cb+後續三首唔同黎，俾首hide&seek都好ar

啱啱爆kpop群組先嚟 仲要好多接觸過都冇14日隔離

唉 班泡菜真係唔識分輕重 BBC又係電視台都係
前排Whynot頭兩週時 唔係好嚴重就係咁停播 但依家爆到咁勁就反而驗完就想即刻開返

真 好心一早知要當後續打就唔好之前首周打同一首

Yeojin今日考試又係揹番一樣既背囊 考試專用lucky item

琴日條CSAT片 演唱會套校服係錄呢個 第一眼睇仲以為WeeklyIdol

親故都高佢成個頭

恭喜yeojin考完高考

碌咗下個twitter都唔知隻馬騮係做乜嘅..

我都唔知 Google先識隻野係韓國動畫 可能見隻Pengsoo咁紅咪都搞隻真人

lip好似鍾意呢隻公仔？

呢層我就唔知啦 我第一次見隻野係呢個PO
只知道韓飯話Lip似 年頭FS又有人送隻公仔

岩岩再睇個stage 中間5人Dance個到Vivi好似舉手舉快咗

快咗幾個beat

好彩企中間 可以扮係編舞特登

原片係FB

笑死

隻錶

守時好重要

琴日個場冇帶 唔記得除姐

做運動要Check住心率係正常既

仲以為個下係跟返音樂個幾下eh嘅拍子舉手 今日個stage反而vivi好似舉慢咗

今日Choerry都miss咗個step 大約1:01
係Hyunjin show Apple watch之後

APPLE TREE有APPLE WATCH係正常既

ifangirl

今日要比賢真笑死

BBC搞咩 條拎獎片錄到咁短我等咗成粒鐘架

又一個英文苦手

csat好chur 一日考哂咁多科

hyeju

學啊妹早走咪得囉
去考試係為左食飯盒

算唔算爆節目造假

BBC唔記得今個星期停播FIS Orbit又賺多兩張相

秀映

呀vi同yeojin兩個凹位

唔知拍啲咩 原PO DEL咗 關鍵字得 츄 친환경 포장
其實所有節目如果要繼續拍攝 應該都要學NEGO王用呢種口罩啦

如果有Haseul就可以有3個凹位

直拍開頭同尾都好Cute

【spotvnews獨家】[請夏確診感染新冠肺炎]7日，據spotvnews獨家報道，請夏接到曾與確診患者有過接觸的通報後接受了檢查，結果被判定為新冠陽性。她原本計劃發行首張正規專輯，展開活動。但因被確診，預計回歸歌壇和重新開始活動還需要一段時間。酒兒一定要早點好起來！

又驗過未

旺角周生生巴士站對出

Story都有片

MV套衫係咪燒咗啊 拎出嚟著下啦

chuu拍之前上網查how to be loved by unnies

睇預告同發表會既cut好成功 講句野笑下都攻陷班unnies
好彩呀Chuu冇參考到自己個幾隻可怕maknae姐

cocomong預告

HAPPY VIVI DAY !!!! 生日粗卡

今年最後一個生日

睇翻d圖真係覺得好彩bbc生性咗d放翻vivi個額頭出黎d style同氣質完全唔同嗮

Vivi生日快樂

今次CB好好多 仲有Jinsoul都從瀏海中解放
其實有陰唔係唔好 但上兩次都又平又密啦

vivi生快
lieV個陣染咗冇耐又加埋filter 隻橙色真係幾靚

第一張TEASER 真係估你唔到

搵極都冇LIVE LINK 只可能睇Twitter啲Clip 放棄等字幕算

HEEJIN PILATES S！！

兩個既對話同個動畫好襯

chuu做忙內嗰種由心發出黎嘅可愛完全散嗮出黎期待字幕

發生咩事

11月H榜明明有萬7左右 仲以為G榜應該破到10萬要等下年了

開多兩場Orbit Ring乜都夠啦

twitter見班外國女飯玩得好開心 同班女flirt嚟flirt去 講下爛gag問下問題 我都睇得好開心

原來chuu戴緊隱形牙套
成日見佢lam棚牙

sunmi仲記得呀yves

原來戴隱形牙套會lam棚牙？唔怪之得Yeojin好似都成日lam
希望有機會去年末show可以見到啦

今朝個Jingle Ball Village唱得一首 原來我地去呢個係Pre-show 得Radio聽

INKIGAYO

MUSICBANK

HEEJIN今日做 SPECIAL MC

姬振巴 有冇新post名開post

展望下2021 OT12回歸之類？
btw我都冇咩好IDEA 所以成日都避開唔做開PO嗰個

KakaoM同Gaon個數咁大出入

我有諗過你會唔會想開post咁我諗吓

執唔執下個Template好？諗緊Del唔Del 堆舊綜藝 例如161718年嗰啲

諗新post名係一個責任重大嘅任務，始終本月post冇人推起碼用兩個月，過cb期分分鐘用多一倍時間

你執完我先再開post?定下個post先?

咁我執完再覆你 話哂都算2021第一個PO

算係執咗 但諗住只放推薦既綜藝 加下加下又同之前差唔多

開新post先